# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-05 20:07-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-14 04:51+0000\n"
"Last-Translator: 复予 <clonewith@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"coverflow-alt-tab/source/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5-dev\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: src/prefs.js:105
msgid "Reset to default value"
msgstr "重置为默认值"

#: src/prefs.js:121
#, javascript-format
msgid "Version %d"
msgstr "版本 %d"

#: src/prefs.js:127
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/prefs.js:132
#, fuzzy
msgid "Switcher Properties"
msgstr "窗口属性"

#: src/prefs.js:137
msgid "Flip Stack"
msgstr "翻转堆叠"

#: src/prefs.js:143
msgid "Carousel"
msgstr "走马灯"

#: src/prefs.js:149
msgid "Looping Method"
msgstr "循环方式"

#: src/prefs.js:149
msgid "How to cycle through windows."
msgstr "在窗口间循环的方式。"

#: src/prefs.js:153
msgid "Coverflow"
msgstr "Coverflow"

#: src/prefs.js:159
msgid "Timeline"
msgstr "时间轴"

#: src/prefs.js:164
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: src/prefs.js:164
msgid "Pick the type of switcher."
msgstr "选择切换器类型。"

#: src/prefs.js:165
msgid "Vertical Offset"
msgstr "垂直偏移"

#: src/prefs.js:165
msgid "Positive value moves everything down, negative up."
msgstr "正值将所有内容向下移动，负值向上。"

#: src/prefs.js:169
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: src/prefs.js:175
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: src/prefs.js:180
msgid "Window Title Position"
msgstr "窗口标题栏位置"

#: src/prefs.js:180
msgid "Place window title above or below the switcher."
msgstr "将窗口标题置于切换器上方或下方。"

#: src/prefs.js:181
msgid "Enforce Primary Monitor"
msgstr "­强制主显示器"

#: src/prefs.js:181
msgid ""
"Always show on the primary monitor, otherwise, show on the active monitor."
msgstr "始终在主显示器上显示切换器，否则在活动显示器上显示。"

#: src/prefs.js:184
msgid "Hide Panel"
msgstr "隐藏面板"

#: src/prefs.js:184
msgid "Hide panel when switching windows."
msgstr "切换窗口时隐藏面板。"

#: src/prefs.js:185
msgid "Invert Swipes"
msgstr "反向滑动"

#: src/prefs.js:185
msgid "Invert system scroll direction setting."
msgstr ""

#: src/prefs.js:189
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: src/prefs.js:191
msgid "Dim-factor"
msgstr "背景暗淡因数"

#: src/prefs.js:191
msgid "Bigger means darker."
msgstr "越大越暗。"

#: src/prefs.js:195
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: src/prefs.js:200 src/prefs.js:226 src/prefs.js:286 src/prefs.js:299
#, fuzzy
msgid "Properties"
msgstr "窗口属性"

#: src/prefs.js:203
#, fuzzy
msgid "Easing Function"
msgstr "弹性动画"

#: src/prefs.js:203
msgid "Determine how windows move."
msgstr ""

#: src/prefs.js:204
msgid "Duration [s]"
msgstr "时长 [秒]"

#: src/prefs.js:205
msgid "Randomize Durations"
msgstr "随机时长"

#: src/prefs.js:205
msgid ""
"Each animation duration assigned randomly between 0 and configured duration."
msgstr "动画时长为 0 到配置值之间的随机值。"

#: src/prefs.js:208
msgid "Included"
msgstr ""

#: src/prefs.js:211
msgid "Current workspace only"
msgstr "仅当前工作区"

#: src/prefs.js:213
msgid "All workspaces"
msgstr "所有工作区"

#: src/prefs.js:215
msgid "All workspaces, current first"
msgstr "所有工作区，当前为第一个"

#: src/prefs.js:217
msgid "Workspaces"
msgstr "工作区"

#: src/prefs.js:217
msgid "Switch between windows on current or on all workspaces."
msgstr "在当前或所有工作区的窗口间切换。"

#: src/prefs.js:218
msgid "Current Monitor"
msgstr "当前显示器"

#: src/prefs.js:218
msgid "Switch between windows on current monitor."
msgstr "在当前显示器的窗口间切换。"

#: src/prefs.js:221
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: src/prefs.js:230
msgid "Overlay Icon Size"
msgstr "叠加图标大小"

#: src/prefs.js:230
msgid "Set the overlay icon size in pixels."
msgstr "设置叠加图标大小，以像素为单位。"

#: src/prefs.js:231
msgid "Overlay Icon Opacity"
msgstr "叠加图标透明度"

#: src/prefs.js:231
msgid "Set the overlay icon opacity."
msgstr "设置叠加图标透明度。"

#: src/prefs.js:235
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: src/prefs.js:241
msgid "Overlay"
msgstr "叠加"

#: src/prefs.js:247
msgid "Attached"
msgstr "已吸附"

#: src/prefs.js:252
msgid "Application Icon Style"
msgstr "应用图标风格"

#: src/prefs.js:257
msgid "Fade Only"
msgstr ""

#: src/prefs.js:263
msgid "Scale Only"
msgstr ""

#: src/prefs.js:269
msgid "Fade and Scale"
msgstr ""

#: src/prefs.js:274
msgid "Add / Remove Effects"
msgstr ""

#: src/prefs.js:274
msgid "How Icons and Labels ease in and out."
msgstr ""

#: src/prefs.js:278
msgid "Icon Shadow"
msgstr "图标阴影"

#: src/prefs.js:282
#, fuzzy
msgid "Windows"
msgstr "切换器风格"

#: src/prefs.js:290
msgid "Window Preview Size to Monitor Size Ratio"
msgstr "窗口预览尺寸与显示器尺寸的比例"

#: src/prefs.js:290
msgid "Maximum ratio of window preview size to monitor size."
msgstr "窗口预览尺寸与显示器尺寸的最大比值。"

#: src/prefs.js:291
msgid "Off-center Size Factor"
msgstr "偏离中心大小因数"

#: src/prefs.js:291
msgid "Factor by which to successively shrink previews off to the side."
msgstr "将预览连续缩小至一侧的系数。"

#: src/prefs.js:292
msgid "Coverflow Window Angle"
msgstr ""

#: src/prefs.js:292
msgid "Angle of off-center windows in coverflow mode."
msgstr ""

#: src/prefs.js:293
msgid "Coverflow Window Offset Width"
msgstr ""

#: src/prefs.js:293
msgid "How far windows are off to the side in coverflow mode."
msgstr ""

#: src/prefs.js:295
#, fuzzy
msgid "AppSwitcher"
msgstr "切换器"

#: src/prefs.js:302
#, fuzzy
msgid "Make the Application Switcher Show Only First Preview"
msgstr "使应用切换器行为类似窗口切换器"

#: src/prefs.js:302
msgid "Don't group windows of the same application in a subswitcher."
msgstr "不要将同一应用的窗口另分一组，并使用子切换器。"

#: src/prefs.js:303
msgid "Desaturate"
msgstr "去饱和"

#: src/prefs.js:303
msgid "Larger means more desaturation."
msgstr "数值越大，去饱和程度越大。"

#: src/prefs.js:306
msgid "Tint"
msgstr "上色"

#: src/prefs.js:318 src/prefs.js:448
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: src/prefs.js:339 src/prefs.js:472
msgid "Set to Theme Color"
msgstr "设置为主题色"

#: src/prefs.js:397
msgid "Blend"
msgstr "混合"

#: src/prefs.js:397
msgid "How much to blend the tint color; bigger means more tint color."
msgstr "颜色的混合量；数值越大，混合颜色越多。"

#: src/prefs.js:398
msgid "Glitch"
msgstr "故障"

#: src/prefs.js:401
msgid "Keybindings"
msgstr "按键绑定"

#: src/prefs.js:406
msgid "System Actions Keybindings"
msgstr ""

#: src/prefs.js:407
msgid ""
"In case of conflicts with other window switchers, can unbind from system "
"actions."
msgstr ""

#: src/prefs.js:410
msgid "Bind to 'switch-windows'"
msgstr "绑定到“switch-windows”"

#: src/prefs.js:411
msgid "Bind to 'switch-applications'"
msgstr "绑定到“switch-applications”"

#: src/prefs.js:414
msgid "Internal Actions Keybindings"
msgstr ""

#: src/prefs.js:415
msgid "Internal actions that will not conflict with other window switchers."
msgstr ""

#: src/prefs.js:418
msgid "Coverflow Switch Windows Shortcut"
msgstr ""

#: src/prefs.js:418
#, fuzzy
msgid "Activate window switcher."
msgstr "选择切换器类型。"

#: src/prefs.js:419
msgid "Coverflow Switch Applications Shortcut"
msgstr ""

#: src/prefs.js:419
#, fuzzy
msgid "Activate application switcher."
msgstr "应用切换器"

#: src/prefs.js:422
msgid "Advanced Options"
msgstr ""

#: src/prefs.js:426
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/prefs.js:427
msgid "Move Camera"
msgstr "移动相机"

#: src/prefs.js:428
msgid "Adjust Angles"
msgstr "调整角度"

#: src/prefs.js:429
msgid "Perspective Correction"
msgstr "视角纠正"

#: src/prefs.js:429
msgid "Method to make off-center switcher look centered."
msgstr ""

#: src/prefs.js:431
msgid "Verbose Logging"
msgstr ""

#: src/prefs.js:431
msgid "Log debug and normal messages."
msgstr ""

#: src/prefs.js:435
msgid "Highlight Window Under Mouse"
msgstr "高亮鼠标下窗口"

#: src/prefs.js:436
#, fuzzy
msgid ""
"Draw a colored highlight on window under the mouse to know the effects of "
"clicking."
msgstr "在鼠标下的窗口上绘制装饰，以了解点击效果。"

#: src/prefs.js:526
msgid "Raise Window Under Mouse"
msgstr "提升鼠标下窗口"

#: src/prefs.js:526
msgid "Raise the window under the mouse above all others."
msgstr "将鼠标下窗口提升到其他窗口上层。"

#: src/prefs.js:529
msgid "Contribute"
msgstr "贡献"

#: src/prefs.js:565
msgid "Code (create pull requests, report issues, etc.)"
msgstr "代码（创建拉取请求、报告问题等）"

#: src/prefs.js:573
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: src/prefs.js:594
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: src/shortcutButton.js:37
msgid "Choose..."
msgstr ""

#: src/shortcutButton.js:46
msgid "Change keyboard shortcut"
msgstr ""

#: src/shortcutButton.js:50
msgid "Clear"
msgstr ""

#: src/shortcutButton.js:90
msgid "Press your keyboard shortcut..."
msgstr ""

#~ msgid "Swipe content instead of view."
#~ msgstr "滑动内容而不是视图。"

#~ msgid "Switcher Windows"
#~ msgstr "切换器窗口"

#~ msgid "Blur"
#~ msgstr "模糊"

#~ msgid "Larger means blurrier."
#~ msgstr "数值越大越模糊。"

#~ msgid ""
#~ "<b>Please restart Gnome-Shell to apply changes! (Hit Alt+F2, type 'r' and "
#~ "press Enter)\n"
#~ "</b>"
#~ msgstr ""
#~ "<b>请重新启动 GNOME Shell 以应用更改！（按下 Alt + F2，输入“r”并按回车）\n"
#~ "</b>"

#~ msgid "Hide panel during Coverflow"
#~ msgstr "在 Coverflow 时隐藏面板"

#~ msgid "Animation speed (smaller means faster)"
#~ msgstr "动画速度（越小越快）"
